香港多唔多人讀獸醫？

見到FG 已經30-40k ！
有冇咩辛酸史？？

香港好似無受認可既獸醫課程
城大係惟一一個早幾年開始搞
但係仲未爭取到佢既畢業生可以有資格執業
而且首先你要有72萬讀六年城大個課程

好似係咁

有咁高起薪咩

City獸醫好似ugc funded

岩岩睇好似有資格啦
而且變左資助學位
4萬2一年要讀6年
不過收得30條友
唔易入

當初岩岩開既資料
無update到
岩岩睇番好似變左ugc
不過30個位

我見註冊條件唔難 讀完只要有人請 訓練6個月就合資格好似係

城大就算

如果有資格又好似唔洗咁煩喎，
我見台灣讀就要去搞註冊

上年收分34
好似都唔難咁
唔知點解

我會想讀
不過已經中年老野
當年無得揀

第一批學生都未畢業

台灣2022年前畢業可以直接申請香港牌，打後就唔得了

你入到city先算啦好似收分3x

其實獸醫一出黎揾幾多

我見個有朋友forward出尼話請緊人30-40k
所以先睇下有冇偉大既連登仔又識

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

獸醫係UGC funded 同你入到座底30k scholarship